其實啲男士咁搏命操大隻為乜？

老老豆豆，行落旺角E1出口對出，一舊舊大隻佬sale你做gym見到都唔開胃 ，唔係反對男士們做gym練身形，但都唔好太over又增磅又盛，由其唔夠乾身個啲比人感覺好撚肥 ，觀感已經差仲要毫無用武之地，咁大隻做乜9，又唔係個個女仔都中意，女仔真係唔會覺得越大隻越正架，唔好咁on9以為大隻就有女啦，訓醒未？

樓主唔想同大隻佬互射？

自律，健康，力量

你估淨係為女？

前兩者重要d,

有無發覺好多都係矮仔

佢地只係後天努力補償先天遮

最慘係矮仔練大隻更加顯矮

唔記得利申:藍絲

擺上ig

佢地開心咪得多 ，我對佢地係七分同情三分欣賞

仆你個街明明已經係紅字

增強性能力

又矮又瘦成個細路咁仲弊

聽得太多男士以自己既身形同情敵比較，以為自己大隻就叫贏

唔識欣賞啊！

應該唔關事。。。

但都唔好練到咁橫啦

我好鍾意大隻佬呀 你唔鍾意係你既事啦

健康
十個九個都飲粉
健康

無知真可怕

大隻佬們，pm佢啦

大隻可以吸引男性

成日見到啲男士飲晒奶粉博晒命
谷行肌肉影背脊 望見啲瘡就唔開胃

有留意過唔少同性戀男士都操大隻

奶粉就唔健康

操大隻唔緊要
可唔可以唔好著d幼帶背心 或者側邊開到落肚果d背心出街
好撚核突 知你大隻啦

佢地日日食蛋白烚雞胸，搏哂命架，不知幾健康

傻閪自卑心先操大隻
人地有錢肥佬有肚腩屌緊靚女

自己睇下成份

你唔好理我有女呀，又唔係做比你睇，扑條女個陣大大力抽插，你未搵文青同你玩囉玩2下無哂力

我男友都大隻，有咩問題 不知幾好睇

仲要行路好有自信架，以為大把人望

on9飲粉同你食肉一樣係蛋白質咋 無知

練咁大隻就係為咗俾人屌

就好似女人咁
女為悅己者容

都係一種搏屌嘅表現

大力就正？
我唔識欣賞會整痛我既男人

各花入各眼掛，我諗佢地衰在唔靚仔同唔夠高囉，試下換個靚仔操大隻

又唔係同你做，我條女受未得囉，大大力只不過係一個option不過唔係人人得囉

你知而家港女幾肥架喇 個個都唔做運動
唔大隻D點掛股呀

係囉十分不雅，無人想睇呀

大力同持久又冇關聯既

哈哈

你知依家啲港女幾細波架啦，你地個個都操到D cup點搞啊

咁持久都唔係人人有既，大隻佬又可以持久文青都可以只不過我地多個大力姐

咁食用肉咪得，食飲乜大隻粉啫

屌閪姐，咁大力同個窿有仇？

10個gym佬9個傷
講緊係關節位 猶其係 腰 膝

有啲靚仔就係操得太over，大份過頭扣哂分

點解飲奶粉係唔健康，你係做gym一個要吸幾多protein?你要食幾多肉先吸夠？ 乜野都係食得多都唔好架啦，你食水果食得多都會唔好架，無人叫你日日食100個橙正如無人叫你日日飲一桶protein

負荷唔到就咪格硬黎啦

GYM撚最鍾意係IG借啲意露自己啲二頭肌
知道自己肥又唔敢影上身裸體

就係港女無 先要自己操 自揸

上面有隻肌肉撚係度吠

無知真可怕x2

有啲女鐘意呀ma，你唔鐘意姐唔洗代表其他人既

情人做愛大大力
好似你條仔咁 撩耳屎呀

樓豬係咪處女

咁你咪唔好要 人地靚仔點over都食到女，講緊係食港女都唔夠食埋鬼妹

噤當然要適可而止啦，我都係啱啱接觸gym，都係想改善駝背同練橫啲個膊，唔好下下嚟極端嚟講，係香港鼓勵做gym係好事，香港人好多男性都好瘦削

大隻奶粉Cancer，BMI癡肥級，鈍

就係，屌西唔大力做人有咩意思呀，而條bitch講就唔撚鐘意同我做個陣未噴撚哂水咁

操到適可而止個d最正，唔係針對做gym d人，只係覺得唔好太over囉

係港女先咁麻閪煩

考紀律部隊

最慘係香港都冇靚仔，講乜啫

人地練大隻關你撚事咩 依家冇大隻佬溝你呀 醒下啦 唔好ff人地練大隻係為咗你先得架

男人小小力量都冇就死得啦，

我覺得最起碼要夠力換呔先叫男人

好多都係比鬼佬撞一撞就企唔穩

你又會唔會係處男呀？

認真 本身已經樣唔差 自從操左野 食多左好多女

你住天水圍見啲支那仔緊係啦，出轉港島啲靚仔你見到未摸你都濕呀，bitch

同啲戇鳩仔講道理嘅時候用

你當咗d粉係類固醇，飲粉就一定唔健康？
返中學讀多兩年書先走出黎柒啦

柄埋一邊啦，你咪就係住天水圍個個支那仔囉

真心柒，我驚佢地講多陣講埋baby formula都話唔好，只可以飲人奶

我係

【明報專訊】健身是不死潮流，特別是近年韓流大熱，很多偶像型男脫掉上衣後，都有一排朱古力掛在身上，令健身熱潮更盛。
曾經有一位年輕「大隻佬」，20多歲，練得手瓜起𦟌。他因左邊陰囊隱隱作痛而求醫，病人表示沒有碰撞過，為他照超聲波及作其他檢查，兩邊睾丸沒有變大縮小，不似有發炎迹象，也沒有腫瘤，霎時之間我亦茫無頭緒。
成分標籤不全面
突然間，病人媽媽的話提醒了我：「我早叫他不要再喝『大隻佬奶粉』﹗」原來病人為增加肌肉的生長，以及填補練習時的消耗，已經喝這種含豐富蛋白質的奶粉兩三年。我查看「大隻佬奶粉」的標籤，只寫明有蛋白質及其他成分，但我決定循這一方向調查，於是為病人驗血檢查男性荷爾蒙水平，發現低於正常，對於健康的年輕男子來說很不尋常；再請教內分泌科同行，懷疑「大隻佬奶粉」就是造成病人陰囊痛的原因！
額外荷爾蒙 干擾正常信號
睾丸製造荷爾蒙及精子，如果男性攝取過多外來的男性荷爾蒙，腦部就有信號要求睾丸減產。假如青春期的男生遇上這種情况，可能影響身高成長，或因精子減少而不育，甚至睾丸會縮小。有時男童身上的男性荷爾蒙不足，或許需要荷爾蒙補充劑來幫忙，但成年人如果只為「練大隻」，添加外來荷爾蒙就會弄巧成拙。
最後我建議這個病人暫停飲奶粉，並告訴他須觀察一段時間才知道能否痊癒。雖然「大隻佬奶粉」沒有寫明含男性荷爾蒙，但坊間很多食物或藥物含荷爾蒙成分而不標明，這次案例便提醒了一眾「大隻佬」要格外小心。其實健身應該靠自己努力運動，不應依賴奶粉，否則就有機會出現後遺症。
作者簡介﹕香港男士健康學會召集人、泌尿科專科醫生
文﹕傅錦峯

屌奶星泌尿科專科醫生唔讀書

屌你條bitch問你問題選擇性回覆你係唔係想我醒返Q比你呀

Feel到呢個全部都係肥仔/瘦撚
有認真接觸過健身一定唔會笑鳩人大隻

留意返，依到只係針對操到over左既男士

當一個男人有腰痛就自然要練，打少D J係唔可以解決腰痛，但有練就可以繼續打J

你見識少就收返埋啦

正係聽過啲大隻仔點玩女，未聽過有人比人hurt囉

費事比班鬼佬比下去

其實咩為之over
每個人既睇法都唔同架
但健身就一定係有利無害
有害既都係做錯 行左條唔好既路啫

樓主唔講都成侵處女味

咁係因為某d cheap牌子既粉所謂"自家配方"
加d唔知乜落去

你走去睇下Whey protein iso
得protein + BCAA
你想搵3g sugar都冇

首先，蛋白質除咗肉，仲可以係豆類等植物度攝取到，所以要protein唔一定淨係食肉
其次，係係正常飲食底下，如果吸收唔夠蛋白質既情況下都係生唔到肌肉，所以要whey protein等營養補充劑作輔助，你唔好同我講你返工帶幾盒肉返去，就當你返公返學都容許你咁做，bulk既時候算啦，到你cut既時候都係幾盒肉都一定卡路里超標，就修唔到身
第三，粉唔係淨係得補充生長肌肉既材料蛋白質，有d粉係專門補充其他有機酸類如creatine, 研究證實可以幫助人力量爆發，可以幫你舉重d, 或者舉多幾下
無知唔係罪，學多d野先出黎講

點解好似啲女仔都鍾意大隻，個個人都一樣有咩特色。我就係我，我自己選擇咁瘦㗎咩。我真係睇唔透

哈乜撚姐
有point就駁
無就塞入你老母個臭閪啦

唔止係溝女既, 自己大隻啲自信心會高啲, 仲有如果發生咩意外, 都可能有能力保護自己/身邊人, 或者走得快啲

Ok 明了，真係難為左你，你都係食洋腸算啦

走得快D??

男女都係
有做gym嘅(瘦)
同純少食嘅(瘦)
俾人感覺都完全唔同

我正常講叫佢生完仔迫個老婆餵人奶餵大佢

做Gym多數受過一啲打擊，如情傷，面子或有被欺凌既經歷
想借外在既身體，去保護自己既下意識

當然真係有健美撚

啲人一路做，個腦一路被情緒影響梗
就好似火影入面咁 宇字波鼬對佢細佬佐助講過：

なぜ憎しみが十分でないか、あるいはあなたが復讐することができないので、弱いのですか？
（為什麼這麼弱小，是因為仇恨還不夠還是你連復仇都做不得）大概意思

有追過火影應該明我講咩

其實呢個先係樓豬真心話

咁你未keep住囉，大隻仔多數都比較熱血又有上進心 time management又做得好個人都成熟啲，啲女鐘意好正常，難道會鐘意一個日日係屋企打lol既毒撚？？

一開頭已經講哂啦，有例子有形容，可唔可以睇清楚個post

女人化妝又為乜？

純為貪靚 型
無受過咩打擊
只係對自己有要求

依條片講晒

肌力堅對跑步有幫助 亦都係因為咁而做gym

成篇野都係話懷疑同奶粉有關
咁最後個醫生有冇得出個結論係同d粉有關？

有無講會一日飲幾多呀
一日飲幾scoop神仙都有事啦

我戒咗玩電腦嗰啲好耐了，我有keep住操，最重教過唔到130lb, 不過想將呢樣野變做習慣，起碼外型睇落唔大隻內在健康都好

呢種男人會得你一個女人?

講緊行路做野都好鈍成身蛋白質既男人呀

係啦，我正係睇得出你係一個毒撚，比人hurt既機會都難啲有 返去睇火影啦dllm

為左追返個Ex...

條source唔係英文 焗post 翻譯

btw 結論：自卑心作怪

真 太大隻真係會太鈍 我操大舊啲踢波

健康

所以咪話
真有健美撚，佔小部分

讀多連登仔兩年書但係唔識Google

邊個無童年，on9 00後先無

人有自信啲 同埋興趣黎 就好似你冇理由屌一個人鍾意踢波
同想屌都係做gym果d身材正嘅女 唔係你呢d冇輪廓嘅女人

唔通c朗做gym都因為受過情傷咩
世界好大
身體受傷既人會用gym去做物理治療
運動員會用gym去提高運動表現
普通人會用gym去減輕同延緩年紀增長帶來既老化，例如肌力減退同埋骨質疏鬆等問題
做gym亦唔係淨係得操肌肉大小線條既玩法

你post個google scholar出黎就叫做搵左so journal

打rugby個啲人快唔快，蛋唔蛋白質呀，傻西瓜講野make唔make sense 呀？

洗唔洗沖埋奶粉比你飲

關你撚事咩 又唔係媾你

屌係咪盲
當然真係有健美撚

睇到打冷震

無知係幾可怕㗎

唔洗啦
你啲毒撚捧罐奶粉都無力驚你倒瀉晒

香港就喺多得好似樓主啲on9思想嘅人先搞到周街瘦撚加肥仔，唔怪得外國人咁睇唔起你地，佢地心諗一拳就打死你班廢柴喇

話人太大隻果啲一定喺懶尻未撚操過野唔知變大隻要幾難

百貨應百貨 keep住做 自信會滲出黎
有女仔鐘意大隻 亦都會有女仔欣賞你

我都係得140

不如你放返幾個reference先講野啦

個個操肌前都以為自己會溝到女
結果愈操愈識得多麻甩佬 出街都係望麻甩佬

利申: 經驗之談

話時話，又真係見過唔少大隻仔好鈍

屌 拗乜鳩
拎去化驗即刻知

我出錢俾你任揀5隻牌子5磅裝奶粉拎去驗 驗唔到有steroid你一日同我飲撚哂佢得唔得

你話打針會影響健康都啱既
屌果一兩scoop粉就話好唔健康

咁你既要求係咩
如果你都有做運動既話
一係你自貼身材
想知道普遍香港人有咩要求
或者俾其他圖都得架
好多人都話健身友太大隻
究竟唔太大隻既係咩呢？

佢地都只會敢背後講
當面同啲大舊佬話佢地核突呀嘛

我出多

一蚊

好呀
幾時去驗？

多謝你 我當係鼓勵，我而家當係為咗自己，為人地唔一定有回報

不如樓主貼下「靚仔」/「有型」嘅圖片

比我地開下眼界

係男人都會想畀大隻佬屌架啦

飲一啖粉就會有睪丸癌架喇

你係咁冇自信嘅女人的話 就勸你唔好向呢啲高難度挑戰喇

你搵定化驗所 搵5隻牌子出黎 買完claim番俾你

有d仲好自戀成日除衫對住塊鏡自拍，之後po上social media

通常女仔鐘意男仔健康，同覺得男仔大隻保護到佢，有安全感。另一邊廂，家暴自古到今都有，夫妻常常都床頭打架床尾和，所以男仔太大隻，會俾女仔覺得好恐怖。同埋好多大隻男根本唔健康。所以，輕微大隻往往就係最吸引女仔。

我係外國讀書打rugby既，我地個個超過200lbs 快撚過你班傻仔幾十倍，講緊high school己經過200lbs, 識個仲埋打職業， 身高2米快撚到光速

我咪話撚左做gym唔係問題囉，係唔好over，
唔好over啊！

驚佢買錯惠康個d

你搵日去旺角E1出口睇下囉

用一句唔知為乜 去沒抹殺人哋多年嘅努力

佢地都係會問返你地為乜架喇

你搵俾我睇下出事既人係本身肝腎有事，定係飲用過量
你過度訓練都可以testosterone 分泌降低、性慾減退，教都可以訓唔到
你工作過量都唔舒服啦下話？
你想串人唔該你搵篇似樣d報導/學術文章出黎啦
篇野到最後都係無講到個男仔既症狀係飲粉飲成咁定係有其他成因，你就已經覺得個男仔係飲粉飲到蛋痛

香港d醫護又贏

係呀醫生真係有讀書呀
不過你唔讀咋嘛，你讀咪可以好似佢咁魚目混珠囉

講明先
咪撚買大陸架
買歐洲/美國架

否則影響結果

咁你咪好西利囉？得啦知你威啦死返去E1出口啦

如果佢知anabolic steroid同奶粉賣緊幾錢應該唔會講d咁既on9野

成堆人練到猩猩咁
四肢發達 頭腦簡單 一身蠻力有乜用

通常女仔鐘意男仔大隻些。因為大隻代表左健康，體力好，體能好，同覺得男仔大隻保護到佢，有安全感。
另一邊廂，家暴自古到今都有，夫妻常常都床頭打架床尾和，所以男仔太大隻，會俾女仔覺得好恐怖。
同埋好多大隻男根本唔健康。
所以，從演化心理角度分析，輕微大隻往往就係最吸引女仔。

努力緊，奈何真係油浸都唔肥，食完野轉頭就屙，先都唔想。而家每日都操下加飲奶粉，希望上到130lb。起碼撐得起件衫，唔望爆肌

岩啊，成班鍵盤戰士

先唔好講型唔型溝唔溝到女，起馬大隻仔保護到自己/其他人，尤其出國果陣

屌由佢囉，驗到有steroid,我日日飲個隻奶

講完出黎又縮
驗完出黎我即飲
快手
地下化驗所都比你過

人地既金錢、心思、時間、頭腦都放晒係操練上面，你咪覺得人地鈍囉

自我滿足黎
唔好以為乜都係為女人做

俾我搞

lm

其實啲女係鐘意有線條

笑撚死
知道自己柒左就係到發脾氣
肯定係啲麻煩閪
搵你啲瘦撚男友去屌班大隻佬啦

知唔知咩叫 ‘我出錢俾你’?
又係你講到實牙實齒有 驚乜春？
你快手啦不如 驚我走你果一兩千蚊數咩

同你比一定係勁啦，你係女sorry我眼尾都唔會望你囉，波又細連屎忽都無，學咩人做女人？

當佢見到自己條女有危險 就知操大隻有幾重要

有做過gym都知其實變到over果種大隻真係好難，你可以唔鍾意但唔應該踩人，換個角度欣賞下人地肯付出咁多努力同時間喇

久唔久都有呢類post
乜都屌一餐
我夠可以屌人踢波為乜 跑咁快入咁多球把撚 唔係以為可以入到世界盃阿嘛
打藍球為乜 以為打波可以溝女 可以生得高阿嘛
要搵野黎屌好簡單 就算屌既理由合唔合理都好 屌左先 反正呢到係網上阿嘛

無知真可怕x3

咁人地又唔係要你鐘意，總有女人鐘意大隻既。

1. whey唔健康
2. 大隻唔靈活
3. 大隻為溝女

仲有冇？

唔爭在咩肌肉唔操變脂肪，做gym驚太大隻啦

講到尾咪有錢果個贏

夠啦，幾時先可以改變怕做到over既心理？係咪仲係覺得舉幾下第二朝起身就大隻

佢地做掌上壓都驚會變到呀諾咁ga

無恆心無上進心既失敗者係咁架啦

我以為樓主認真討論
但講講下覺得佢痴線
係咪受打擊上黎發洩下

你地唔識字我冇計，做gym唔係問題係唔好over，冇講過覺得瘦撚正，而且你地班gym撚無啦啦對號入座好撚奇怪，可唔可以睇清楚個post，唔係針對gym撚

自己縮話人縮
我諗你一蚊都唔洗出就收到呢啲縮頭烏龜皮

你操到先算啦 以為好易操？

飲住whey睇依個post

別有一翻風味

唔明有乜問題 人人審美觀都唔同 人地自己鍾意操到咁大隻又點啫

1來同意你
2來同意你個名

係外國gym 啲人 dumbell shoulder press average 都舉緊30kg even Asian , 上次返香港做gym普遍都係舉緊15， 男人一定要夠勁，如果唔係見到鬼佬未好似個班洋腸港女咁一見到就濕哂囉

就係跑步先難減
你一個月前覺得跑6個圈好辛苦，一個月後就已經覺得16圈先辛苦
身體適應力其實好強
你今個月跑步，下個月打拳再下個月游水
咁樣或者有d幫助

我係一定唔會操 核突到死

屌岩岩仲食左包薯片

唔係咩對唔對號入座既
係見到你啲無知所以留言屌下同笑下你姐
喂你屌人太over 人地就唔屌得你蠢同柒？
所以話你係啲蠢閪女人真係無錯

樓主一係比人水左健身plan 供幾千幾二千一個月
一係比大隻佬搶左條女

成班友好明顯飲奶粉飲到個腦同粒睪丸一齊縮

我自己都有操，
雖然要操多過班飲奶粉嘅柒咕碌N倍，
但我要嘅係健康，
唔會盲目追求大隻而精子不保，
腎又虧撚埋
十幾年黎睇過好多人走火入魔
仲有啲矮仔我都廢事講

有條女黎勾你放你電，你仲自唔自律到

唔出聲無人笑你柒 ,
你試試一日食十塊走油走鹽雞扒, 做倒先好講"咁食用肉咪得"

講咁耐 你連一個客觀標準都搬唔到出黎
剩係識講over over over
好似小學生岩岩學識生字咁

其實啲女士咁搏命減肥為乜？

咁咩身形最好？

講真，為溝女嘅唔會有咁嘅動力去做，同埋重點係，大部分人真係唔知bodybuilder付出嘅幾多，女朋友係會變成負擔，好多人唔明

李小龍就係要練到咁over先會咁勁，以前個代香港人個個都咁hardcore，而加個個都怕，玩x game個班又怕over會跌斷手個啲，要玩又要驚死

而家連操大隻都要俾人笑

浄係跑步好易傷膝 都要做gym練core
到你太瘦又會覺得唔好睇 平衡好緊要

其實點解飲粉就係柒咕碌？

操到大大隻
但系跑幾k都無奶

一係佢鐘意條仔係大隻仔比條健身妹搶左

操到好大隻又點
早洩

樓主中意排骨仔定有肌肉嘅？
同埋佢地訓練唔係為左你囉

根本男女都要操
香港咁多瘦撚 操下嘅話著衫都好睇d 啦
女嘅就算有波 個屎忽平嘅話都係
相反如果冇波但有屎忽

你班女人想點啊
一時又話男人抗拒做 gym
好喇做完喇又要問人咁搏命操大隻做乜
香港地做男人眞係原罪嚟

樓主係咪金鐘M記身材

十幾年都仲咁on9
你都識講走火入魔
原來飲適量都會走火入魔
出返去做下research好過入黎鳩up你自己啲所謂經驗之談啦

其實真正操得認真既，根本唔會有時間溝女
食飯又倍唔到啲港女食垃圾

你講就係架啦，唔做運動連扯都唔硬呀，食過女未呀

笑左 大把女鍾意大隻 你咪繼續做你既肥矮柒毒窮囉
利申條仔做開gym 覺得佢好撚正

條友屌兩野就腳軟啦

可能係條仔比大隻仔搶左

食過大隻仔
五分鐘貨仔

google一大堆你想我比咩research你
洗唔洗寫埋論文比你

你鍾意飲咪飲
你呢啲人死左對社會其實仲有貢獻

條傻閪講到個靚仔會care 佢意見咁

你可以唔認同
但嘗試貶低人哋 抬高自己
覺得自己好醒呀 冇咁博命又冇咁overall
打晒飛機咁樣 比個叻你好冇
人哋有人哋自己鍾意嘅嘢
河水不犯井水
知唔知咩係尊重？

咁得閒討論人哋
不如着眼於點樣去令到自己變得更好

唔做運動扯都唔硬係你者

飲奶粉=唔健康?

唔識google真可怕

香港好真係撚多戇鳩

好想屌佢地屎忽

香港男人好多連30kg dumbbell chest press都舉唔到

要練到「over咗」嘅身形
以全香港嘅男性作統計 都唔知有冇一萬個

佢地起晒鋼
我都係走先

一大堆你都搵唔到一份呀
唔識用google scholar咪出聲囉
你睇呢啲傻仔 唔夠人講就叫人
我企定俾你打 你都打我唔死啦懵撚

好多大隻仔都係迷你j

究竟咩係over左呀 屌你老母

自從操大隻咗 坐喺關愛座都冇廢老廢中敢叫我讓座
講嘢大聲少少佢地已經淆底

係屋企做下掌上壓都可以話有操 扮老屎忽搶高地架喇 報下三大項數字黎睇下先啦

當初同個fd搶我而加條女，佢就係覺得我夠大隻先比我食左，同我搶個friend日日打ps4 唔好玩啦點搶呀行出黎都知揀邊個啦,一齊住啲roommate全部都有做gym個個星期都帶女返黎屌，我地condom當係買餸咁買返黎share返錢架

幾時得閒出黎比我打？

搵啦
快啲俾個有關奶粉嘅research
裏面指出奶粉裏面有你提及嘅「類固醇」

呢個post好多排骨仔打飛機

其實十個香港人9.5個都覺得whey=roid 我知係你覺得咁係on9，但香港人真係咁

我幾時有提過類固醇
屌你原來個副作用會上埋眼

可能係都唔出奇，不過我好耐無試過唔做運動，所以而加硬到仆街

痴撚線 唔夠人講就咒人死
飲奶粉會飲死嘅話
佢老母一早餵到佢死撚左

幾時都得閒

身邊愈操得勁
愈沉迷做GYM 過份大隻既就愈無女埋身
所以有理由相信佢地咁做唔係為溝女
因為為溝女的話咁根本就行唔撚通

咁不如你講下會有咩副作用？

呢個post已經有個自稱操左十幾年既老屎忽話應該有 懷疑有 好似有

無知仲要死撐
真係替佢可憐

有啲仲以為自己大隻就好有型好靚仔
喺道不停show肌
以為自己係美國隊長
一出嚟就冧死女
其實啲女望住你係笑你成隻田雞咁咋

咁不如講下點唔健康法啦

都係個句啦，講就係架啦？？

咁廢青會員你比個時間我
地點就你，離島除外

咁個副作用係咩？
個腦同粒睪丸一齊縮？

洗唔洗頒個諾貝爾醫學獎比你

雖然我係支持做gym
不過我唔可以唔講一句
好多人都誤會咗女人中意男人有肌肉/中意肌肉男
其實唔係咁，我唔係話女人唔中意外表討好既男人，而係女人係中意有做運動既男人既兩個特質，一，係堅持，唔到半年都放棄一定操唔到d咩成果出黎，其他運動都一樣，二係，陽光性格，有目標，持續向目標前進，更勁既人係可以鼓勵其他人搵到自己既目標並且實踐之。呢d有目標有方向仲可以照耀他人既性格特點先係女人中意佢地既地方，而唔係佢地既肌肉或者獎牌（當然有成就都係一個吸引既點，因為成就令佢地係其他人當中突出，俾更多人認識到，而多人識既人必然俾人覺得吸引d, 大家追捧明星都係差不多道理）
基本上，你讀中學既女同學都好中意d運動校隊隊長就係咁解

啲女覺得大隻仔有安全感，拍埋一齊行就濕曬

究竟連登有幾多小學生？ 無知真可怕 成個post 都好大浸酸味

最鍾意文青男仔
大隻佬好嘔心

呢家個世界啲人出街食嘢唔會話驚死，港女飲台式嘢唔會話驚生乳癌，但飲whey就好似roid咁隨時冇命，呢個世界真係痴左線

成班友齊齊用言行證明我正確
笑到好辛苦

類固醇針都健康

有就開名
夠料就報海關

你老母你上面講緊 成班友好明顯飲奶粉飲到個腦同粒睪丸一齊縮
知唔撚知你所講嘅類固醇就係有呢啲咁嘅副作用
不過你唔知我都唔覺得出奇
可能你嘅智商未必明白

飲水都好唔健康架 會中水毒
吸氧氣都會中毒架

入親依d post都實有人講d咩靠飲奶粉呀
有錢肥佬都食到女d廢話
其實你地自己懶閪到連出街都唔想行多兩步既人有咩資格話唔識欣賞人？
仲有話飲奶粉就可以大隻既人我唔介意我提供奶粉比你你淨飲唔操大隻比我睇
其實連常識都冇既可以摺埋收收皮先

操到無肚腩 有線條 有小小腹肌已經好夠

操大隻自己開心姐，一定為女人架咩

你成日含？

香港啲女真係麻閪煩架
外國通常都係情侶一齊做gym互相打氣
同埋價值觀冇咁扭曲 冇咁多偏見

得啦我地係kai子,無你咁醒無research都識，可唔可憐下我地做下research post返5到7個reference證明下呀

行去佢地面前同佢地講 操咁撚大隻做咩 咪又係要含

你候生仔 血氣方剛 無做gym都硬到仆街喇
關做運動咩事 唔駛太hard sell 運動
無謂俾人希望 覺得做gym 有幫助
早洩就早洩 j短就j短架喇 有事就直接睇醫生喇

D鬼妹單身都去做gym
甚至因為做gym而搞到單身
同香港邊有得比
香港返工返到單身

話完有咪又係帶你遊花園 咒下你死 咒下佢縮蛋咁
想攞proof/化驗報告就實唔洗旨意架啦

唔操大隻 去到外國旅行比人笑
就算係香港 就連普通mk仔聊9你條女你都唔敢出聲
你有操過起碼唔洗驚班mk仔先

睇黎俄羅斯班男運動員個腦同粒丸一樣size

佢都on撚9，我諗班撚樣連 amino acid 同 steroid chemical structure 係乜都唔撚知啦

吸收個mechanism 都唔撚同

你一般whey protein都係 essential amino acid + non essential amino acid

咁撚易落到steroid落粉 賣就好啦 再者 香港賣steroid 犯法啦 弱智，如果係一早ban撚曬啦

肌肉係男性特徵黎，就等同女人對波一樣

連少少性徵都無，基本上同一個有春袋嘅女人 / TB 無分別

不過你選擇做弱不禁風類型無問題，社會自然會淘汰財力同體格上既弱者。

香港已經冇軍訓，成條街係排骨仔真係好肉酸
唔好停留係健身=為咗吸引異性，咁低層次
你應該好似外國咁，將佢理解成一種運動

冇計喇 高大俾人感覺（大）兇猛d，周圍同性動物比你有侵略性 更有獵食能力，都代表住體格帶來的權力。係原始時代 你體格體能好代表獵食數量高，從而獲得交配嘅能力高，其他與你體格體能相近嘅同性會同你組隊獵食，從而你會獲得權力。
當男性愛戀權力但又害怕權力，所以會潛意識驅使自己係表面變大，例如體格，睇落去好似好殺食。
你睇d熊仔 打交 都會企到好高 從而嚇走敵人或者拎個前期優勢
所以點解MMA等爆發性運動 主要觀眾係男性居多，男性做gym 係做俾同性睇 而唔係女性

一隻牛 係唔會點理會係啲烏蠅
因為佢哋實在太渺小 太廢 太冇用
你自己想知你就自己去搵
我唔嘥時間啦
應該係 唔想放時間係你地咁多隻野上面
唔會再覆拜拜
繼續慢慢打飛機啦

認真 如果幾舊水就買到夠食三個月既steroid
我真係即買

無晒道理就係度講依d,其實你小學畢業未？

乜你唔知年輕人都好易有早洩同不舉？

我都係咁話
咁撚容易有steriod我都想呀
有steriod個訓練量可以加多倍

見有啲asian大家都係20幾歲行埋黎好似小朋友咁

仲要隨街有得買

呢種身型最有美感 我話既

20幾歲仲成個初中生咁

一個cycle如果要安全嘢講緊成份糧。。。飲whey就有，我屌你老母飲喜茶飲到個腦塞撚左？

唔係冇晒道理 冇point
唔使用激將法 你唔好當我小朋友先得
我係唔撚想嘥時間係你地呢啲人身上
係唔撚同架
仲有你憑乜嘢

其實短跑手都要做好多weight training

其實佢曲線緊

最右手面條友對腳已經贏好多local physique友

難分真與假

外國多好

我意思係
點解要嘥時間係一啲微不足道嘅人身上

港女得塊ipad 見到隔離個大波妹行過就話人地對波over咗
拖住條瘦撚 見到隔離有個大隻佬行過就話人地over咗
有時候真係忍唔住笑

係 其實背後特質係 你有計劃 唔怕辛苦 持之以恆咁執行 呢樣野先係吸引力 唔一定做gym 學語文 音樂 其他運動都得

唸唸下 同relationship, marriage 都係差唔多道理

行到出黎我未獅子你未螞蟻囉，我望住你你就要dup低頭，我唔小心撞到你一下驚你報警話我 蓄意謀殺

香港班gym友成日sell plan sell到煩
冇依班呃神騙鬼既大隻仔，相信香港做gym風氣會好好多

呢個真 不過我地係跟olympic lifting咁練 完全唔係bodybuild咁練到肥腫難分
多數都係 clean&jerk squat 呢類再加interval sprint 如果有人想變成咁既身型可以參考吓
不過真係極辛苦

點可以乾身少少？？？

練田徑跑噤快跳噤遠 為乜？
彈結他彈到好好聽又點 為乜？
打籃球 踢足球 跳舞 游水 畫畫 彈琴⋯⋯玩到噤勁 為乜？

屌 每個人都有自己既興趣 自己想做一件事既理由 有人為媾女 有人為減壓 有人為健康⋯⋯點解要睇人面色做人？你自己唔欣賞唔緊要 咪搵返條瘦/肥撚囉 我夠見過啲大隻既拖住條女又fit又正 呢啲女做開gym自然識欣賞 唔一定身材 亦可以係佢既堅持 如果噤易練 香港洗噤多傻閪比健身中心呃？

FF完 就記得瞓覺啦
小朋友要早睡早起㗎

屌d on9 操撚左十幾年gym 以為自己識nutrition + biochem 就收收皮啦先屌你老母

你飲緊個d whey protein 係 amino acid 黎

如果係protein咁撚大舊molecule 都溶唔到水啦

仲有 whey protein 有steroid？ 擘大你個屎眼 睇下 steroid 個基本structure先啦

咁撚大舊ring carbon又咁撚少 hydrophilic group 點溶水？ 平時d whey protein唔撚溶水架？？

d steroid 去撚左邊呀 屌你老母

老屎忽 唔撚識化學就收皮啦

如果落左steroid嘅奶粉都係四五百一桶
咁真係生產商只求打個和

sell plan個班係mk仔唔係大隻仔

為左上戰場

為溝女既真係唔好操到咁大隻
操到鋼條咁會好過操到大舊
真係問十個女仔十一個都唔鍾意太大舊

全港唔知有冇1000人大隻過佢

凈係為女咩on9 仔

嗯嗯 網上邊你未ff你係牛囉

mk地鐵站口果班咪係囉，又唔知自己操到1999,好難睇

最近先有post 話港男不修邊幅又唔做gym 依家做gym 又問搏咩

諗唔到一個理由唔做gym
反而有無窮無盡嘅理由要做
收皮唔該

你都識講 太大隻 咁你大隻過c朗未？佢夠唔夠你敏捷？

班gym撚會話你為健康，為理想嫁
算啦

你唔鐘意大隻係你既事

你有冇邏輯架傻仔？
我理唔理你係我決定
唔係你話事㗎
而家我真係隻牛唔理 唔會為咗你去搵research
迎合你呢啲咁嘅垃圾死烏蠅

唔係你班傻西 撩事鬥非睬你都有味啦

Bodybuild off-season 就可能肥腫難分姐
一cut完劏過單車/田徑幾十倍啦

乾住上磅係極難
所以大部分bodybuild係所謂「肥腫難分」 修身先會減脂
只有無知嘅人笑人做肥仔

我想舉到一個目標重量
我想達到自己鐘意既體格
為咗目標不斷挑戰自己 呢樣係體育精神之一
玩一種運動 從來唔係為取悅世人眼光 有知音係好 有女就更好 但我地從來唔求呢啲
你可以唔鐘意個body 但希望大家唔好以為我地全部係為人而操

因為你唔識搵？ 唔識未唔好講野囉，講完又要比人笑你知唔知醜呀，呀牛

咁佢肥腫難分果排的確係肥仔喎

短跑選手要靠肌肉爆發力
做既weight training偏向力量訓練而唔係連登gym撚既肌肥大訓練

其實街上邊好多你見正正常常既男仔
好多都有健身
不過佢地唔係操健美所以著左衫就唔顯眼

而你經常見到街邊爆晒肌既太過吸引眼球
令你覺得健身=好撚大份既錯覺
咪搞到D人覺得反感

呢d人通常會話咩唔操係因為唔想咁大隻又剩一堆藉口
根本上要操到佢地咁樣要一星期做4-6日
又要嚴格飲食控制
完全係唔易做

其實眼光有幾窄先覺操大隻係為溝女
屌你我婚都結埋喇你仲講緊溝女
大家層次真係有d距離

人地早唔早洩都好啦
好多研究報告都指出練腳可以提高性能力
其實你無知既可以虛心d問下人而唔係衝出黎柒

上開台果班人真係唔會care俾人笑肥仔 仲成日post自己off season肥仔相添
因為佢地知自己目標係乜 知幾時要修 知要大就首先要肥

普通肥仔就只會知道幾點食下午茶

算吧啦 係咪自己唔識睇要人幫啊？
哎呀唔好意思 你上面都咁講左
我應該要體諒下你 能力不足呀嘛
我有幾多料 唔使你知亦都唔使話你知
搵Lit要時間 消化要時間 整合要時間 分析比有需要嘅人士聽需要更多時間
我懶
其實你係我邊個？冇需要為你做咁多野

算啦而班友緊係唔開心啦，肥柒毒見到大隻仔有自卑心理好正路

呢種就係訓練性質既問題
大部分香港人都唔係鍾意bodybuild既身型咁橫向發展
既田徑選手既肌肉線條同比例係比較合大眾口味

次次做完gym都好強性欲

今時今日唔好再講呢啲啦

仲有肌耐力 爆發力 平衡力呢啲野都要訓練 我而家係操返大舊啲啲肌肉再去練呢啲渣 我而家先將勤補拙 同丙朗仲有一大段距離啦

你估個個都做肌肥大咩 你行入gym room睇，根本個個都練唔同野

其實健身分咁多種 樓豬係咪應該澄清吓 你而家係屌緊淨操肌肥大嘅人喎

無錯練腳可以提高性能力
而且呢樣對男女都適用
尤其對女性生育極有幫助

比個位人地落台啦 人地已經好柒架喇

因為你無料囉就係咁簡單，連買條belt都要問人有料極有哂啦，呀power lifter lol

冇撚錯 街健 健力 肌肥大 肌耐 明明好多分門別類

重點，幾時見過毒撚會扣女神分先得

其實就算跟hypertrophy玩法都唔係一晚大到jay cutler咁
玩Physique班友一樣好均稱 雖然對大部份人黎講都係太大

但如果主要係想著衫好睇 多番幾兩肉既話的確係靠hypertophy操法可以做到

操完腳先會有 操上身冇乜特別感覺

squat完扯旗都試過

其實我覺得街頭健身加中距離跑既身形合合口味d
加上真係田徑選手，佢哋都唔care身形啦

其實gym係一個有益身心嘅活動，從來做乜都係要適可而止咖啦，放鬆啲啦香港人，可以鍛煉毅力又可以強身健體魄，何樂而不為？ 想脫毒做gym都係一種好方法 唔好成日上網踏人拎優越感啦

係，好佩服佢地，自己上磅塊面開始圓已經淆底去踩機節制下

我個人覺得，一個有堅定目標嘅人同一個隨心所慾嘅人，如果將佢地等化其實只係貶低緊自己

算啦人哋都冇做過sbd,點會明白睾胴突然上升既感覺

whey protein係protein 未分解到amino acid
照你咁講牛奶既蛋白質係唔識溶水架啦

以前squat親都扯成晚訓唔到 呢家老左。。。冇咁勁了

唔好咁on9以為做gym為左女

有啲籃球撚成日以為自己好星好勁
去到邊到都扮射波
以為自己Michael Jordan
一出嚟就冧死女
其實啲女望住你係笑你成個傻閪咁咋

咁講真啊 太有自信既人但其實又唔勁 做咩活動都唔受歡迎架啦 實有呢啲人架喎

人地做gym關你鬼事咩

做Gym做興趣都要比你評頭品足

好過你條肥婆淨係識食同行街多多聲

每個人有自己興趣
每個人做gym有自己原因
咁都好反係太得閒 ？

中長跑好似係呢種
你話田徑選手唔太care身型呢個真

係香港做咩野係唔會比人反 真心一問

係依到就大聲？
我驚你連好聲好氣面對面問人操到咁大隻做咩都唔感。
都唔好話你感串柒柒大大聲問

加d徒手肌肉訓練會好睇

其實粉就分好多種

最基本就咁蛋白質其實都需要食

都市人有幾何每日靠三餐攝取足夠蛋白質？

人云亦云 衝出黎柒就係你呢d

usain bolt只練100同200，400都冇。。

其實呢個世界既健身風氣一直都幾好，今時今日好多香港男性已經為生活為家庭搞到自己就黎自殺都唔掂，做下運動想強身健體姐，點解當香港男性開始去關注自己為自己著想既時候都要比港女批評呢⋯⋯

其實去到有返咁上下運動能力
個身形都唔會差得去邊
極端拉到去馬拉松嗰班先會瘦
當然係會有個別例子
但2 範都會掂到嘅，size 同乾身程度唔會差啦

primary protein (peptides, polypeptides)咪溶到囉 secondary以上咪唔得囉

你睇下清水健就知啦 咁撚大隻 屌到啪啪聲 正到

原來奶粉得大隻粉一種

笑撚死人

淨係protein唔得？

下星期六下晝九龍塘地鐵站

食肉就得真係笑出聲
我係gym撚但冇飲開奶粉，但樓上條友啲常識真心笑死人

真，根本肌肥大，街頭健身，耐力訓練同跑步可以同一時間練，可以攞到唔同訓練嘅benefit
但總會有樓豬呢啲人舉得做gym既全部係over既肌肉怪獸

收聲啦

好多時候飲奶粉係求方便經濟，操完飲兩殻奶粉，好多時香港人都係操完邊行邊飲，樓豬幾時係街見人邊行邊咬肉？

大把人練完一邊玩下第二樣啦
咩年代

你睇到有乜野成份有問題?
我怕你封面嗰幾隻英文都未睇得明

利伸教練

係唔信 係到單單打打
呃你有錢分咩傻鳩

蛋白粉營養補充品咋喎，好過香港人日日食垃圾啦

冇做gym嘅喺度咁多野講真係好on9.
你不如試下一日淨係食肉點先食到200g protein?

d瘦撚肥婆撚識玩呢d，瘦撚公主抱都唔掂啦，唔好叫佢地同條女掛鼓 佢地唔撚知大隻/身型係同扑野玩法有一定掛勾

lm等睇淆底唔驗/驗唔出
垃圾毒撚潛水

人地做左十幾年尖都唔飲粉好清高架

你係咩人咪識多咩人囉 樓豬你係三百磅肥閪定係個腦好撚鈍呀
Btw the rock都好撚鈍

你gym撚不過得60k? 你去到200磅食肉可以食夠一日份量protein就勁啦

啲人on99 隨時每日落落咖啡嗰兩匙糖都好唔健康會食死人

咩都係為女 講到呢個世界得溝女咁樣

香港男仔骨杉杉 成隻馬騮咁

我識啲鬼佬屋企有錢有靚女女朋友都日日做運動或者做gym tim

你生存都好核突 仲唔快啲塞翻落你老母個閪？

絲打識食 nice

啱架喇。唔好再去gym room。會操得太大隻

已經好多人。等到仆街

健身係希望自己進步既過程

我只係想
有需要時
可以保護至想保護既人

伸利骨架細操唔到大隻

港男：其實啲男士操咁大隻搏咩
港女：大波著杉唔好睇

失敗者男女都有

無知真可怕x3
自己睇有咩ingredients啦 人云亦云
不過我諗無知到咁既人都唔多識英文

仲有自卑

話乜操大隻就保護到人真係得啖笑
人地有武器即刻收晒堆Gym撚皮
要保護人學武術仲有用 起碼空手都有機會打贏拎刀既

Whey protein 平好多，6蚊有25g protein, 邊到搵？

唔好話Google
我諗佢哋連google translate都難

下下出手咩on9
現代社會係講外表

你估個個操fit係為咗討好你班女咩

話乜操大隻就保護到人真係得啖笑
On9盲撚真係多

現今社會係講知識呀 醒目仔 做鴨咩 講外表

認真 為自己
照鏡見到自己勁潺 著件衫都衰撚過人真係街都唔想出

講知識唔講外表咪變中二病毒撚

成班唔肯付出一尾拎個高度黎講
咁一米八大隻佬咪又係笑9你

健身GAY佬集中營

同意覺得亂鳩練大隻好肉醜
有肌肉係好 但唔係死操爛操囉

練到成隻猩猩叫外表好
樣柒就認啦

其實人哋操到咁撚大舊就有佢哋圈內嘅人識欣賞 理人咁多做乜鳩呢香港人，高矮肥瘦乜柒都有得屌辛唔辛苦咗啲

下下拎把刀出黎？
保護人你估要真打咩
有個勢睇得下你已經縮尻埋啦

把女人看得那麼重 真是荒謬
你做所有野都係為溝女 冇自己真正興趣?

第一頁已經有人講得好中
好多人練大隻都係彌補先天缺陷
例如生得矮、樣衰
又大隻又靚仔又高呢啲係明星，唔會係街度見到

個comment 夠膽死0負皮 叫樓主點應你

唔洗望個身住 第一眼應該照下自己個樣先

大隻？
連登仔個個才華洋溢 足智多謀
大隻佬邊忽可以同佢地比
喺21世紀嘅香港 一味靠大隻係冇用㗎

瘦撚聽住喇
放心你地唔洗驚 抱住呢個心態永世都冇可能比你練到你口中覺得人地怪果隻身形 做尖要做幾多準備功夫 計營養攝取量
一句講哂 唔洗擔心

事實，好多富豪都勁樣衰+死肥佬，一樣大把真愛

呢位師兄講得岩
就算一開始係由女人驅使
後尾都會shift咗去努力而見到成果既呢個過程度
所以會越做越上癮
溝女都會做咗兵，溝到條女都可以派帽，但自己身體唔會背叛自己，世上少有既努力與回報成正比既地方

操到你講既over其實係好撚難既事 去做gym既人多數都係想體態好d姐 咁都要批鬥

生得矮一定要做多啲gym
吃香好多

佢有應呀 拎咗篇新聞報導出黎諗住串鳩我
但係篇野個醫生到最後都無講出個男仔蛋痛係因為飲粉飲到咁定係乜野原因，只係因為個男仔淨係懷疑係飲粉搞到咁，個醫生就叫佢唔好飲粉，到最後係點都無講

有睇到 九唔搭八

係香港做醫生d錢真係好易賺

女人都換到啦...

大隻又屌 瘦你又話廢

利申 米九大隻型男

為仔唔得架？

太大隻就真係over左

越練得過度，下邊就越虧

香港個社會要幾反智先至會連健身都要批鬥

其實大隻只係bonus..
最主要都係為左健康同埋鍛煉身體...
大唔大隻都無乜所謂。去健身點都健康過喺屋企玩電話掛...

健康………？

但係我有錢

矮又大隻………

其實我都認同唔洗over，最緊要望出黎好睇，不過呢d野玩開就無止景

屌同啲冇練嘅死毒撚講佢地識閪咩
根本對健身嘅基本認知都冇
個個健身都係為溝女？
飲奶粉唔健康 點唔健康法
日日暴飲暴食食好西又好健康？
同埋人哋都係自己練自己 又唔係逼你練 關你撚事

以前都好似樓主咁諗 但係自從自己開始玩健身之後 意見就同樓主相反

兩邊自己有自己講

憎人富貴厭人貧

唔去做帶氧運動？

我183cm 65kg都大把女比我屌

係咪佢地心態覺得 仲未有女 要再大隻D

紙板人都拎出黎講

港男真係廢柒到 做乜都剩係諗溝唔溝女

*溝到

好老實，開頭做gym係想大隻溝女
做幾年就發覺gym同自己生活融合左，慢慢追求突破自己既感覺，即係上年我推200磅覺得係自己極限，但原來自己仲推到300磅

見住自己由個55kg瘦弱傻尻，慢慢重到80kg
而且咁大個仔都冇一樣野咁堅持，但做gym居然堅持到幾年仲做緊，個種風雨不改既意志

而且做gym係冇得呃人，你hea做就比返hea既肌肉你，你有落心做就會比返相應結果你
見到自己進步既感覺真係好正

當然同時操大隻都可以為溝女，但我唔明有咩衝突

其實做gym 我主要係想發洩 再加上做完之後變大隻左既滿足感 亦都係訓練自己 自我增值既表現

我想問睇落去實啲 係咪叫乾身
嗰啲身型靚呀 硬卜卜
唔知點解睇落大大隻但係唔開胃呀
嗰啲係咪唔夠乾身?

連登仔真係無撚得頂
連做gym呢d野都要比你話一餐

同性相吸

咁樣既on9 po同on9觀點都咁多正評

其實我覺得操個線條出來係ok既 但有d撚屌真係好核鳩突 操撚到個人成異型咁就真係cls

體脂問題，淨操唔修身就會大大舊冇線條

唔好以為男人操大隻為取悅女人先得㗎臭閪 真係屌你都廢閪事。

港女可以減肥減到波都無
男就唔可以操肌？

今時今日仲有人覺得蛋白粉等於藥
無知唔緊要 但唔好衝出嚟柒啦

呢條友真係唔撚識架喎

個種愈大隻愈叻嘅心態真係戇柒鳩

你講得啱 睇完高空浩劫更加有呢個feel

其實唔飲粉係有一d問題都冇
只要蛋白質攝取得夠就得
問題係操左10幾年你都唔識用其他方法去補充protein? 搞到自己進步細過人？
你肯定自己真係識操？

靚仔大隻加分

樣衰大隻就

雖然自己都健身 , 但都同意香港操得好睇既健身人士好少
GYM ROOM入面10個先有2個

個個都健到好唔平衡 , 一係胸過大 , 一係二頭果大 , 一係背闊肌操到癲,再唔係就唔操腳....
(以上全部講緊係比例失衡方面)

從美感上都唔好睇啦, 仲要明明係玩健身就當自己玩健美
1 D 帶氧都唔做 , 成身肌肉就但跑少少步都唔得
基本上玩得耐...真係用眼分得出邊D係 靜玩操肌 , 邊D 係操肌黎玩運動
玩運動既通常成個人個FEEL都實好多(D肌肉無咁鬆咁) , 好睇好多

班友好淒涼 日日淨係食得雞胸烚菜

幾高？操左幾多年？

我明樓主個point

好多人飲粉飲到肥腫難分 鬼佬仲明顯 有個水牛肚

一邊話港男唔健身
一邊又話操大隻做乜撚
屌你班港女真係煩撚到閪咁 靜少少啦

屌你老母

開頭因爲做運動而接觸做gym
自己一年內由49kg 升到上70kg
望到自己身體上嘅改變
由以前排骨仔變到有啲肌肉仔睇下
做gym就係為左改變自己 挑戰自己
今日我想做重2.5kg 我想舉多1下

同埋想練一樣野 堅持
每日早兩個半鐘起身 做gym
雖然好眼訓 但訓左就無左啲時間

有d真係唔知佢食過乜
個頭變左大頭怪嬰咁 圓撚到 淨係個頭

一係就成面爆哂瘡

咩都係為左溝女咩 收皮啦

我冇飲開奶粉係因為經濟問題
我係笑緊話食肉咪得果條友

關你咩事？

畀肥仔屌既女人cheap過雞啦

諗起健身post個topic，
「嘈叫就自貼啦」
好可能會見個毒撚同肌肉仔挑機

連登仔眼中做乜都係為左溝女

其實如果唔食奶粉齋舉鐵好難大隻
自己做gym純粹練下力 輕鬆benchpress一餅 望落都算排骨

cardio會有力量？

唔好on9啦 人講水牛肚你又講
知唔知水牛肚係用藥先有呀 內臟增生啊

呢到大把人為自己心口果幾排肋骨自豪

諗起腹肌潮文

我舉個明顯D既例子俾大家知姐

踩親你條尾都唔洗咁大反應既

SORRY囉

BTW 就算唔講水牛肚 肥腫難分都係事實

其實佢哋未修身姐

想同多D女啪啪啪

想睇skinny fat 自貼

食奶粉唔係會不舉咩？

話你on9姐 落藥副作用當飲粉飲出黎
又FF踩親我條尾

奶粉當水咁飲咪可能會不舉囉

唔通廋猛猛好咩

無知既人將健身講成有害而無利咁
食大隻奶粉 不舉 光頭 早洩 任你地講啦
大隻少少就over左
未修身就話人肥腫不分
而講親呢D說話既人 我係現實社會 見親都係 排骨 肥仔 係無身材既人講既

唔記得轉account?

以前瘦猛猛又易病又鼻敏感
係咁做運動都無咩改善
係健身先至無晒d問題
同埋啲人話唔健身唔想咁大隻
要睇洛大隻 真係要好努力得

香港班大隻仔好似長期bulk緊咁 即係夜神起義阿bane果隻 有冇人覺

其實玩到大隻又乾身係好難，正常又唔係要上台，點解無啦啦要乾身？

其實我淨係想搣走個腩

痴撚線，人地鍾意做gym都俾人批鬥，又唔影響你
同埋為溝女做一定做唔耐，人地純粹對自己身型有要求，佢地根本做黎俾自己自high ,關你乜事

米8，5年

但我唔係好撚大隻，只係同返自己比較，同其他專業比我小學生都不如

我個fd就係食奶粉
下面唔夠硬，佢去睇醫生，醫生叫佢停
之後就硬返

同埋奶粉係對個心唔好wo

見到一街小兒麻痺咁既港男，我都想嘔

你鐘意做廢物係你既事

最好笑係啲人要求做gym既要大隻又修身又迫人跟足佢理想身形先得

正常食根本無問題，你個fd當水飲？

唔關事既，你平時啪多啲雞蛋都得

無知真可怕x n

係

力量

一個post睇撚到d毒撚幾撚自卑
又話乜有錢肥佬贏晒，做gym一定矮
大撚把專業人士，有錢仔，做ibank都操開，
人地係對生活健康一種追求，女仔係欣賞佢地除左係身型之外，係佢地個種自律，人地又冇迫你地鍾意
又話自卑先用，唔否認身型好左係有自信d
但你話自卑ge話，彭于晏，C朗一定好撚自卑啦
唔識唔係問題，唔好衝出黎柒啦，奶粉成份係乜都唔知

成班GYM撚好自卑

以前起高登睇過一張圖
講個大隻短腿矮仔唔著衫 對住玻璃幕門好自信咁猛咁擺pose
個post好好笑

有沒巴打記得？

有,上面果班都係

呢條屌香港男仔冇身型又盛，輸比鬼仔韓仔，個頭又笑人地去做gym

第一為健康
第二為外表，就算你矮有返啲厚度都好睇過又矮又削。

東星頭馬真係幾型

加油呀，努力係度自我感覺良好啦，現實係好殘酷架

耐力 爆發力 肌力 都係力量
唔識分？

BCAA啦 Ching

吸引其他基佬

唔想

學攝影=溝女
文青=溝女
襯衫=溝女
健身=溝女

總結:喺港女眼中香港男人做乜都係為溝女 屌你老母膚淺到呢

利申 健咗身一排但係純粹為自己

岩牙Ching
gym房已經夠多人 你地唔好去啦

IG搜尋嗰版 8成大隻佬健身相
唔講人地以為我係基

班反健身撚肯貼圖未
講下咩叫over jor, 咩叫好睇

乾身好正 啲肌肉實淨好多
又好睇摸落又好有彈性
我BB都抽得好乾 扑野好爽
利伸： 尋晚互射3次

跑步加自己喺屋企做運動，只想走肥，飛走個肚腩，做結實d肌肉，做鋼條人

自己唔想變大隻佬，因為唔高

有嗰正係操肌嘅人
會笑啲玩埋有氧嘅GYM撚
話有氧會減肌會瘦 點會大隻

大隻仔要抱女都大力D，型D啦。

米7....做黎都晒鳩氣啦矮撚

操肌會笑人做cardio係佢on9姐

上台果班出賽前每日都行成粒鐘機

經常 帶埋隻AP

唔操=瘦撚
操少少=垃圾 做返1個月都有
Fit=狗公
Over=肥腫難分

結論係連登又贏

操練肌肉可以保護關節同內臟，好簡單，人地一拳打落你個肚，有強勁腹肌個肝就唔駛食晒啲力

呢個真，要個個都要好大舊咁款先話有操

笑撚到我

屌呃你咩

米7係咪應該咩都唔做直接死撚左佢

話為外觀係膚淺，我就同你討論健康，搵人回應吓啦，仲有肌肉多=新陣代謝率高，所以中年人如果身體開始退化，做gym係最好嘅良藥，體內啲分秘保持平衡，訓都好訓啲，失眠良藥

齋BCAA唔夠protein有乜用
除非你一日食夠（Kg x 1.5g)既protein

有一隻係mix埋拆細左嘅protein 一齊
操野先飲 上力啲

佢話驚成身肌肉好核突 佢而家唔係成身肌肉咁係靠乜野SUPPORT佢去跑步?
咁矮思想又咁柒 真係死撚左佢算啦

打針先會有水牛肚

佢地未做過GYM又無相關知識 仲要抗拒 講黎都晒氣啦
佢地咪就係你係街見到個D瘦撚毒撚

無野䡈就講呢啲？

身體健康、著衫好睇，呢兩樣基本嘢係人類共識

做咕喱

其實講到尾 唔鐘意既人都係主觀諗法 點解唔可以試下學識欣賞別人 欣賞人地自律 恆心 每組肌肉既線條 掉博好似女人咁 可以欣賞佢地既手臂夠幼 或者鎖骨靚咁樣
你地呢啲咁樣諗野既人再係咁遲早會有日係咁樣
其實啲女仕搏命做運動咁瘦爲咩？

其實身形對溝女幫助不大（我自己覺得）
之前個教練講過，鐘意玩gym既人，通常都係自戀，唔自戀係唔會有動力繼續操

女人的確難過男人，因為要有波，但波係冇得練返黎

健身健心

講真 練大隻反而要著多啲衫
見到啲仔大隻著西裝裇衫真係
反而著背心or唔著就覺得無咩好感

健身嘅人氣場都勁啲，七月十四啲鬼見到你都掉頭走

肌肉既作用淨係得力量真係不願面對既瘦撚/肥鳩先講得出

首先最撚重要既係增強肌肉同時可以加固骨頭同關節，人既肌肉係會衰退，你唔練肌肉，瘦猛猛，等你老就會變到周身冇力，老個陣做咩都要人幫，行路都要揸杖，一仆親就要入院，大把老人家就係仆一仆就死，後生有操既個個老仲行得走得。

好多人話做gym好多時係因為自卑，的確係，但有乜撚野問題？有人覺得自己太瘦，有人覺得自己太肥，有人覺得自己唔靚仔，所以去操肌，每個人都係因為發現自己既不足，先會想去改變，去提升自己價值，一黎搵到個目標，練完又自信d，點都好過班肥瘦撚自我感覺良好，keep住瘦/肥，之後就係到酸人操話人自卑。

太刻意其實仲差囉個感覺

大隻唔代表健康卦

啱呀，人生有進步就已經夠，其實練得好唔好睇係其次，只要唔好練到自己成身傷就得
我反對啲人唔理自己頂唔頂到，係要上，大隻完同想健康嘅原意背道而馳

同當年班柒頭跟風著new balance
話對鞋舒服一樣
媾女/比人睇得起係睇家底同樣子
操大隻有撚用咩
林作唔操都溝到MMC

一係自戀 二係溝女 三係gay佬 沒有其他

同誠誠渣跑車一樣
誠誠本身溝到女
跑車只不過係輔助

連登大隻撚
本身媾唔到女
大隻=輔助

啲瘦撚同肥鳩最鐘意用依啲理由去酸人

自從之前張家輝
宜家個個練大隻以為自己好型
一到夏天著哂背心緊身短褲柒撚到

你死啦，班非自然健身僭建狗會入哂黎咬你。

隔住個mon都聞到你陣酸臭味

屌 唔係大隻就有女㗎咩
上個禮拜碌左十幾萬比個pt話可能兩個月變張家輝

有point就講 有屁就放啦 成隻港女咁單單打打

自己唔想變大隻佬，因為唔高
放心 你唔會做到大隻佬

同你地講point都哂氣啦。

開始咬人了

無就收番埋啦

講中哂,嬲嬲豬

做gym+吸收額外營養都等於僭建?
你係咪搞錯咗隆胸手術同做gym?

利申: 有做開但係冇飲粉

打針咪僭建
飲protein有幾僭建？ 你每日食緊喎

噴多兩下香水遮下你啲酸縮味啦 好臭呀大佬

健身有d成績
起馬個人一定係自律 有毅力 有計畫
仲要有返些少頭腦 肯學肯睇
做一日抖幾日 又或者冇腦既冇可能掂

女人化妝美容都係自戀
做gym同化妝一樣
都係想呈現自己最完美嘅形象
應該要用正面態度去面對
反健身嘅人價值觀已經扭曲晒

你係咪重讀緊書未出黎做野

由古到今 外表係最容易影響人既決定

做gym 完美??
望下個樣就知柒啦

班毒撚淨係識係網上串柒柒
現實就縮埋一邊
鬼會出街咩

何況正面對打既又唔覺有把刀會勁好多

話乜操大隻就保護到人
1個蝻追著你屌打你啦
有事笠水,仲好似你傻仔企係度打
當自己LOL蠻王?
冇實戰學人講經

十個大隻 有幾多係靚仔？

0.5個

操大隻可能都有機會畀蝻屌打

但係好似你條傻鳩咁完全唔操,有機會連啲廢中廢老都屌打你

你出黎做野 過幾星期已經睇辦事能力
我果行又唔係服務業唔洗睇樣

女人有化妝有長腿靚加分
男人有靚body shape 整潔儀容加分
行出黎成個人都presentable
人地見到你有自信, energetic&productive嘅image
都會有好印象 記得你啦

好好地點會比人打
大隻撚冇腦

呢到d人係咁 健身係好風氣黎
最起碼要堅持先有成效
你估真係食大隻粉 操一陣就會咁大隻咩

大隻左可以著背心 , 背心都平過tee, 條數都扺番啦

話明廢中廢老,要郁手嘅見你唔讓座已經可以郁手
佢哋就係專揀你呢啲瘦弱傻仔嚟恰囉

做好暑期作業先,就快9月開學啦

唔係淨係服務性行業先睇樣
去到officer都大把睇樣
有人既地方就自然會係咁
外表好既機會都多

好地地
係囉,好地地又點會畀蝻老笠?
叫咗啲人唔好單拖行深水埗同元朗呢啲難民集中地啦

好心你條撚樣反健身都畀啲point啊
一尾喺度鳩up自high

真係無撚腦
我渣車代步SOR,讓乜野座

諗起呢到一個二個死肥仔挺住個死人肚腩or排骨仔用對瘦到成條柴咁既手打字串人做gym就好笑

的確唔關事 體脂低只會性欲大 唔會提高性能力

呢個真 好多次被人拍片都係恰瘦撚
好多都係成碌竹咁

身形大隻少少 或者大份少少既就好少見

更加未見過向成身肌肉既埋手

做緊GYM都可以串啦
做緊毅進仔唔可以上網串毅進仔?

唔大隻點搵另一半?

同MK車加響o候改爆哂偈一樣
誠誠部幽靈之子屌打你啦

乜撚野藍絲

咁你俾人閘到坐box千祈唔好落車同人嘈
唔想係youtube見到你俾人一拳做低

講起健康 其實我相信做GYM既野淨係平時食野都健康過班都市人

成班傻仔淨係識嘈奶粉唔健康

其實做Gym重要控制飲食 垃圾食物 甜野都要戒

又要早訓同休息夠

試問有幾多人真係會咁Care自己飲食

大隻加靚仔 仔見到都濕

學你咁周圍搞事搞非
正常人舉止比人打到仆街?

就算係健身教練都話冇必要食補充品，只要計住自己每日食足夠蛋白質就得

哦
係連登就聲大大辣火頭
原來現實係成隻鵪鶉咁
早響啦 唔洗擔心你

只要計住自己每日食足夠蛋白質就得

知唔知淨係靠食野要做到依樣有幾難

緊係啦, 上網唔玩盡同你認真?
唔通上來講下人生道理咩

瘦弱撚全面進場

勁憎大隻佬，高瘦毒撚先正

呢個係業餘同專業嘅分野，有啲人想望起黎大隻過以前，但有啲人追求乾身同肌肉比例，要食得挑剔好多

係咪依個世界得大隻佬同文青會扑嘢

深蹲有助提升男性性能力。睪固酮素和男性性能力的維持與產生有很重要的關聯，而睪固
酮素又與男性肌肉體積息息相關，良好的肌耐力與肌力可以促進睪固酮素分泌。腿臀正是
人體最大肌群，深蹲這個複合式動作可以刺激臀腿大肌群，促進睪固酮素分泌及下體血液循環，對男性性能力有很大的幫助。

連登排骨, 肥仔又出post打飛機

全香港都要跟你做軟弱毒撚咩 淨係識諗住溝女,只會令你繼續打足一世飛機

啱呀 求下你地唔好去gym 阻撚住曬

練大d條jer

做gym仲可以訓練意志力 當你已經冇力但離目標只有兩下 逼自己頂埋佢嗰種感覺
日日落街做你估容易咩

鋼條夠，無人叫你做到猩猩咁。唔健身咪做其運動囉

gym撚邏輯: 唔好太over=反對做gym

如果練到張家輝咁 我覺得可以接受
如果練到阿諾舒華辛力加 咁 真係太OVER

人地o唔over關你撚事咩 世界唔係圍住你轉架

呢樣真

關你撚事咩 係咪要同你申請

呢個真，同大廈有個阿伯應該都六七十，但依然好fit , 日鳩日運動，行得快過好多後生仔

有次落街行過見到個阿伯引體連拉十幾下正宗動作真係睇到我

你老母 我講緊pure strength呀

係都要搵位入

做個gym都要批鬥
樓主=on9仔
完

人地追求咩目標都要去管
個個出世都為買樓咩

堅唔堅啊
十幾下

堅,完全無借力,上晒落晒

上網睇過
好似練開

咁唔練開一定做唔到既

想食女有錯

我屌你老母呀

屌個d人 日日碟頭飯 多汁
又凍飲 又啤酒 又汽水

勁撚高 Fat同 Sodium

學人入黎笑鳩人飲 Whey

尋日話 驗Whey有無Steroid條On9仔 潛左？

做完暑期功課未

香港人真係痴撚線 講撚到健身操fit自己就係為左女
其實gym都算係運動既一種 同打波踢波一樣
做既過程會因為你越舉越重 or 個身形好左有成就感
而且有好多做gym既人都會留意埋自己既飲食習慣同休息時間令到個人真係健康左
做個運動操fit自己都要比人笑比人屌
肥係原罪我知 但幾時大隻都變埋原罪

關大唔大隻咩事

成班瘦到成排骨既連登仔係度話大隻唔好
之後又賴自己體質問題食極唔肥，明明就係又唔做運動又唔定時食野，比平時食多少少就話食好多食唔肥

d人成日笑鳩人肥婆偷食肉
叫佢地望下自己個腩先

唔自戀好難操得好

大隻著恤衫先唔好睇
除非訂造

真係咁靚仔去左做 model 明星啦
普通人有返少少肌肉線條已經好過好多人

西裝恤杉既cutting不嬲都係為咗突顯到倒三角身型而設計 未見過瘦既著會好睇

普通恤衫 cutting 唔係倒三角 design
會搞到條腰兩邊好闊架
slim cut 會好啲

所以啲人咪要攝衫囉

港女：大胸著衫唔好睇
現實：大胸一件貼身背心已經好撚正

Btw, 唔好拎extreme case討論

連登仔智障

人地做人起碼有目標 你呢

睇晒咁多論點 唯一得興趣叫做正常啲
講健康唔洗一定做Gym 外表又唔需要大大隻先叫好睇
再講身形好都仲要睇樣
話可以保護人既 香港跟本唔出得手 鬼有人怕你
要實用我不如學武術

下 乜攝取蛋白質會唔健康嫁咩

如果依個係你結論，咁你一定冇睇哂

飲食攝取＋飲粉
OVER曬個量你咪睇下健唔健康

而家話緊死練爛練
又唔係操得個身形好睇 一味得大舊
同埋食藥個班柒頭

一堆傻仔對號入座講自己幾健康 操得幾靚
屌 咁唔係話緊你囉
爭住黎柒
死撚開返去做gym啦

理解力咁差仲要衝出黎柒真係好撚戇鳩

男朋友又矮又大隻 不過靚仔咪得

咪係
幫佢趕走GYM房打卡班撚樣
個個都唔知係度吠乜

禾地練完自律又健康
你一定系瘦弱毒撚尼

驗緊

邊樣武術唔洗練體能
講嚟聽下

你自己都話over
有幾多人over? Below 就有

通常連登仔踩果樣技能，就係因為自己無

咩邏輯

靚仔就要做model明星

從來只係聽過話膊頭太窄或者太瘦著得唔好睇

真係未聽過話大隻著得唔好睇

幾時男生練大隻正系爲左溝女？？
唔否認有男生真系爲左溝女得去健身 但同時都有男生系爲左健康同self image!

佢地唔係要練個身
應該練個腦至真

練腿先會 上身唔會

力量

咩年代呀，食腦啦

條友應該活響平行時空
明明個膊頭係男人著西裝的靈魂
甚至一定唔好忽視後膊 咁呢個「盔甲」先完美

我可以肯定 做Gym撚一定健康過班毒撚同好多都市人

早睡早起 休息夠 均衡飲食

戒糖戒垃圾食物 呢d係做Gym最入門既部分

咁都唔健康？

武術背後都係要練肌肉 比你淨係識招式有撚用咩

當你自衛術夠實用掛？

個師傅第一堂就講對方體形差太遠既就立即走唔駛打

駁唔到就假設Over

樣樣野Over都唔健康啦 係到講廢話

每日大約係1kg要1g蛋白質 你正常三餐攝取得夠唔夠？

如果做運動/體動量大就要更多蛋白質

佢地飲粉都正常

練背練膊
係改善埋寒背等等都市病啦

都唔明反黎做咩

應該佢地活係金庸世界 係練內功加招式

所以唔需要練肌肉

同美甲一樣係畀同性睇㗎

健身包含埋健心

中國武術以前都有句練武不練功，到老一場空

而家中國倒退到冇左呢樣野
香港反而有人吹奏

你齋飲粉唔操夠個量梗係唔健康啦
攝取大過消耗 死硬

操到先擔心都未遲啦

講到飲奶粉好似唔洗操咁
大家都要比力嫁啦 操到肌肉唔識大既話就算比你落藥都唔會大嫁 根本就係你自己問題

算啦 未經歷過既佢係唔會明
就好似d人話驚操兩操太大隻

做gym都反 連登仔又贏

我練大隻係為左事業，你唔知office水機啲水幾撚重

就係唔夠先要飲粉呀柒頭，先入為主話人over
同埋自己做下research先講野，蛋白質over左會點？會變脂肪，咁邊撚到唔健康呀
over左個幾十g蛋白質做脂肪容乜易消耗返

咪又係為女
你估真係為大隻？

好老實增磅真係唔健康， 修身更加唔健康
真相30幾40磅嘅肌肉/脂肪， 你知唔知心臟負荷有幾大， 瘦身又要戒飲戒食戒嚴戒油甩水 你同我講健康？？

我夠唔鐘意你班臭雞當個閪係8達通咁用啦.
你唔鐘意你唔鐘意
我夠唔撚鐘意你咯

啱呀，又瘦又食得少最健康

米8 50kg就最健康

仲有呀，練得大隻嘅 ，通常都係無止境， 永遠無盡頭， 最終又係要搞到食藥打針……

on9，邊個話修身要乜柒都戒？
得去比賽既人先會戒到咁，佢地比賽一完個個都會即刻食返野飲返水去正常健康狀態
正常人操根本乜柒都唔洗戒，每日食少幾百卡過幾個月就lean到

唔好諗講咁多啦， 總言之就冇盡頭 無撚止境， 永撚遠覺得自己唔夠大隻， 永遠都唔會滿足， 根本連大隻就一定係咁嘅心態， 除非你鍾意玩銅條，咁我冇嘢好講…… 如果唔係都係死路一條

對身形上既追求唔係一件壞事
正如女仔瘦瘦地著衫都好睇，但有線條更加靚
有操開之後唔係幾睇得慣啲男男女女唔係肥到一pat 野，一係就四肢瘦但中間有個腩

練畀自己睇

無常識理佢做乜呀竹 一睇就知人講佢又講既傻仔

咪係囉 真係好撚樣衰

咁我又覺得冇問題喎，生命中有樣野俾自己不斷去追求，至少我日日重覆朝9晚5完，夜晚都仲可以有野去achieve

其實我咪又係一樣放工去操嘢， 我絕對唔會反對操野， 不過我只係想帶著一個意思， 就係話呢一項運動 係永遠 唔會得到滿足， 通常上癮一鳩樣

瘦身要戒飲戒食？
邊位大師教

睇你focus邊樣，對力量身形係好難會滿足，但我自己主要係享受辛苦操完見到成果（舉重左，身形好左）同冇俾到自己懶個下滿足感
有左習慣去操，根本返唔到去以前成日大半日係office坐完，放工仲去飲野，返去坐係到玩電腦既日子

自己柒撚咗就轉話題

重要叫人唔好講咁多

痴線，去到人地點練都要話埋
其實有冇止境都係睇自己

總咩之姐 你講一句就代表晒全部人都想係咁變大隻？

發覺呢個post啲柒頭唔夠人講
就會叫人去死叫佢聽佢講
尋日有條撚樣撩我出去俾佢打到而家都未上水就知呢班係keyboard fighter

我都驚日日返工太over 變得太有錢

所以都係做返無自信毒瘦撚好d

死gay 佬先鐘意大隻

好熱鬧好多人 遲咗入嚟添

為興趣姐 關有無用咩事
你搵錢夠為生存啦
人做gym為興趣有乜錯

你依返說話講比d認真操開就會明
但無操開個班又會搵藉口駁你嫁啦

其實好少食可以操到好大隻
尤其亞洲

問題係好撚多傻仔跟風 成班弱智仔係度輪機

玩條撚咩

快D到冬天

班季候鳥好撚到散啦仆街

cant agger more

係冇操既人先會覺得做gym純粹係訓練，係俾苦自己辛，有操先知舉得愈黎愈重，由做唔到變做到既滿足感；見到身型/姿勢有改善既自豪感。個種progression既樂趣就好似你苦練某招扭波技巧，再係正式比賽用黎成功過人一樣。唔實際努力過既人係唔會明白

食女
藉口：健心

你做鍵盤戰士夠型啦 咪又係為女 你估真係理性討論咩 呢個講法岩唔岩？

仲要係有d 位唔係立桿見影，過左排突然發現全身都靚左嗰種開心，不足為外人道也

你老母邊個得罪你要咁咒人
人地個心本身有事做咩高intensity既運動都出事架啦
落地獄啦撚樣

yes 依個我明白
當我自己由一開始玩健身到而加 都有4年
睇住自己慢慢進步到而加依個狀態
好似深蹲咁 由初頭每邊半餅仲要腳震震先得8下到而加每邊2餅半5下無難道 第一次成功cut體脂由23%落到最底12% 全部都係靠自己摸返黎！ 當中既辛酸同努力真係自己先知 有時太辛苦我都有諗過放棄依個念頭 但回頭望返以前既自己 我都會同自己講 一切都係值得既！！

就算人地係為左食女又點
為左吸引異性去做任何野（搵錢，健身，地位）又有咩問題

再加上俾你揀 你揀個做開gym fit既女仔定係揀個大肥婆 ？

咁大大方方認左佢囉唔好唔認

其實前面好多人都有認
不過仲會做落去既 多數都係鐘意左呢樣運動囉
你估每日收工專登搭車去做兩個鐘運動咁易 ？
再加上子非魚 安知魚之樂？

利申自己經驗就唔係 但絕對唔反對人因為任何原因做任何運動

一定係看操練過嘅人先會諗呢啲
因為佢地看經驗過要幾努力先會操到咁強壯 你自己無女就以己度人，你估單憑想食女就夠意志力操到咁咩，好辛苦架

為左咁

辛苦但滿足

笑左，但的確好多gay係咁

聽聞好多女仔都唔鍾意太大隻，

不過好多gay佬鍾意。

大隻為做紀律部隊好無辜 不過可以操力吾操甘多肉(鋼條力量型

大隻≠太大隻
食女練大隻就認左佢

練體能=做Gym
大把Gym撚練到猩猩咁既身形都比我撚狗咁撚

ching ho ball, 好多猩猩既運動能力低到喊

睇留言就知道有幾多無知既人
操大隻一定係for溝女?
奶粉分咁多種 連gainer同蛋白粉都唔識分就走出黎話唔健康
我試過比人問 你究竟食左幾多奶粉
好多人以為淨係食奶粉 d肌肉自動識得變大
做gym 個人早睡早起 至少3餐食足
營養控制/分配 多菜少油
keep住重訓+帶氧
咁夠唔夠健康?

唔通訓醒已經2,3點 每日1-2餐
未開始做運動已經嗌攰
食野亂咁食 咁樣叫健康

想健康一定要做gym架? 某d gym撚真係on99咁

操大隻都係後話，大部分香港人不限男女都唔做運動。

先唔講身形，行兩步樓梯都扯蝦，郁多兩步又話驚多肌肉，真係好難理解。

連average都達唔到

條友whey, caesine, bcaa, creative preworkout 都未識分喇， 資料都唔做下入黎柒, 仲柒過佢口中所講ge gym 撚

因為矮

睇開Reddit 只會見網友熱心幫助D想做運動既人士(唔單止gym,重有其他運動),但唯獨只有連登網友會踩做運動既人,香港人到底有幾大壓力

健身的確係健康同自律既表現 但係其他運動夠係啦 長跑咪仲有意志力

我覺得不斷練大隻某程度上係心靈空虛嘅表現 好多野做左 唔一定有成果/唔明顯 健身就可以睇住舊肌肉實實在在變大

當然有人會為左溝女 但樓主話齋女唔係愈大隻愈中意 等於你鍾意女人瘦 但係瘦到排骨咁都幾恐怖

識有好多根本有女/老婆無野做先日日走去健身房fing

雖然話健身健身又健心 但做人都係均衡發展好 但閒嘅睇下書 搵下其他樂趣 唔駛下下以候克做目標嘅

大家覺唔覺靚仔好少去操 因為唔需要操都有女

d 7head操幾大隻都無撚用
以為自己好好打
一打就留案底 上到庭個官見你大隻仲大獲

長跑的確係健康同自律既表現 但係其他運動夠係啦 健身咪仲有意志力

我覺得不斷練長跑某程度上係心靈空虛嘅表現 好多野做左 唔一定有成果/唔明顯 長跑就可以睇住體能實實在在變強

當然有人會為左溝女 但樓主話齋女唔係愈大隻愈中意 等於你鍾意女人瘦 但係瘦到排骨咁都幾恐怖

識有好多根本有女/老婆無野做先日日走去跑步

雖然話跑步健康又有益 但做人都係均衡發展好 但閒嘅睇下書 搵下其他樂趣 唔駛下下以馬拉松做目標嘅

第一你去過GYM ROOM未?
撞到靚仔明星演員根本係好常見

其實真係操到好大隻個D
好多都係好HUMBLE有禮貌
因為大隻就會以為自己好好打係你呢D冇料到既人既誤解

我要俾大隻仔抱住屌，仲要下下隊到好入，射爆我個西

你睇明我講咩未 根本唔係將長跑同健身對立 你咁轉個subject 以為好串? 笑撚死

你咪就係講緊廢話囉
玩乜野玩到OVER左都唔理想架啦

我就當心靈空虛
咁明明就係有樣野可以寄託
都唔知有咩問題
興趣就係用黎寄託心靈架啦
做人應該乜都玩下鬼唔知咩

講得好

因為靚仔同靚女私人gym一齊操 你喺大場唔會見到佢地

繼續操啦

有無巴打可以打篇做gym 潮文出黎
好似升中四咁

朋友A: 你操大隻之後你方會無女咩

又話操大隻會有女既！？點解我明明大隻過個mk仔都係無女

大隻佬坐在公園一角在想 女人的身體是甚樣